ПРЕМЬЕРА ВИДЕО: [club30314549|ЛСП] – ЗОЛОТОЙ МАЛЬЧИК 

Режиссер: [id200681866|Егор Князь] 
Музыка: [id28993602|Tune Crashers], [id7334761|Олег Савченко], [club95989|Карандаш]
Клавиши: [id6244051|Пётр Клюев] / Гитара: [id1175496|Антон Докучаев] / Саксофон: [id405678|Леон Суходольский] / Бас: [id100690969|Антон Кульпинов] 

Слушай песню на всех музыкальных площадках: http://band.link/LSP_GOLD
Концертный тур: https://lspofficial.ru/tours/ [club175841432|Ярославль], уже сегодня мы у вас!

Последние билеты на входе. 07.04
Екатеринбург. Телеклуб.

Больше фото: https://vk.cc/9gWGT9
📸 [club24779395|DEMAKOVA | PHOTO]  Новосибирск. Экспоцентр
06.04

Больше фото: https://vk.cc/9grWXt [club175732465|Екатеринбург] — sold out. Больше билеты добавляться не будут. 
Не покупайте билеты с рук! Вы рискуете приобрести подделку и не попасть на концерт. [club30314549|ЛСП] – Автоплей ([id28993602|TuneCrashers Remix])

Автор музыки к последним песням [club30314549|ЛСП], [id28993602|Женя TuneCrashers], представил свой ремикс на "Автоплей"

Слушай в BOOM: https://vk.cc/9dGABl Встречаемся уже на этих выходных:

[club175925914|06 апреля - Новосибирск, Экспоцентр]: https://vk.cc/99o00U
[club175732465|07 апреля – Екатеринбург, Tele-club]: https://vk.cc/8RESyi

Билетов осталось мало, рекомендуем поторопиться с приобретением! Наш мультик на "Автоплей" набрал миллион просмотров

Слушать песню на всех музыкальных площадках: https://band.link/LSP_AVTOPLAY Как вам наше новое видео? [club30314549|ЛСП] – Золотой мальчик

Музыка: [id28993602|Tune Crashers], [id7334761|Олег Савченко], [club95989|Карандаш]
Клавиши: [id6244051|Пётр Клюев] / Гитара: [id1175496|Антон Докучаев] / Саксофон: [id405678|Леон Суходольский] / Бас: [id100690969|Антон Кульпинов] 
Обложка: [id11343720|Роман Каминский]

Слушай в BOOM: https://vk.cc/9dFtX2
Концертный тур: https://lspofficial.ru/tours/ Уже совсем скоро наш большой концерт в [club164923946|Москве]! Кидайте фото с билетами в комменты, лучшие мы выложим здесь.

Билеты: vk.cc/94NkZY Еще фото из Минск-Арены 

by [id175884780|Евгений Семененко] Минск, это было нереально! 

Немного вида со сцены 23 марта. Минск-Арена. Как это было.

Спасибо, друзья! Ждем вас на наших будущих концертах: https://lspofficial.ru/tours/ Минск, спасибо! Сегодня!

Билеты на входе. Уже завтра состоится наш первый стадионный концерт. Минск, спеши за последними билетами: https://goo.gl/quwBne [club164923928|Минск], всего 3 дня осталось до нашего выступления! Ждем каждого!

Билеты: https://goo.gl/quwBne Минск, осталось всего 5 дней. Пишите в комменты, чего ждете от концерта.

Билеты: https://goo.gl/quwBne Минск, до нашей встречи осталось всего 6 дней. 

Торопитесь за билетами, пока они еще есть: https://goo.gl/quwBne Наш мультик в релизах недели от [club76982440|Медузы]

https://meduza.io/slides/basta-lsp-arcade-fire-i-udivitelnaya-gruppa-notebyord Как вам наш мультфильм? Кого из известных личностей нашли? "Автоплей" в Apple Music: https://apple.co/2Fi7Q43 До концерта в [club164923928|Минск-Арене] осталась ровно неделя. Настраивай свой счетчик с нами, если ждешь первого концерта "Еще одного тура".

...И беги за последними билетами: https://goo.gl/quwBne ПРЕМЬЕРА ВИДЕО: [club30314549|ЛСП] – АВТОПЛЕЙ

Directed by [club22749736|Nuttkase]
Music: [club23473200|CVPELLV], [club44488036|PANDORA NIGHTZ], [id28993602|Tune Crashers], [id204242623|Платон Василевский]
Sax: [id405678|Леон Суходольский]

Слушайте ВКонтакте и BOOM: http://vk.cc/9aiodK
Концертный тур: https://lspofficial.ru/tours/ [club30314549|ЛСП] – Автоплей

Music: [club23473200|CVPELLV], [club44488036|PANDORA NIGHTZ], [id28993602|Tune Crashers], [id204242623|Платон Василевский]
Sax: [id405678|Леон Суходольский]
Art: [club22749736|Nuttkase]

Слушайте ВКонтакте и BOOM: http://vk.cc/9aiodK
Концертный тур: https://lspofficial.ru/tours/ 5 миллионов просмотров на сольной версии клипа "Холостяк" на Youtube.

Подписывайся на наш Youtube-канал: https://goo.gl/Pzs7Lx Более, чем за 2 месяца до концерта, все билеты категории "танцпол" на концерт [club30314549|ЛСП] в [club164923963|Санкт-Петербурге] проданы. В продаже остались места на трибуны, с которых открывается отличный вид на сцену, и VIP-ложи с отдельным баром, всеми удобствами и наилучшим обзором! 
Приобрести билеты можно на сайте концерта: https://vk.cc/8VqrKg

Торопитесь! Билетов с каждым днем все меньше. Тот, кто не успеет приобрести, рискует остаться за бортом. «Ещё одно шоу» [club30314549|ЛСП] – очередной (и первый стадионный) тур в истории группы, в рамках которого впервые планируется собрать такие большие площадки, как «Минск Арена», «ВТБ Арена Динамо» и СК «Юбилейный». Идея шоу была разработана известным режиссёром и постановщиком Павлом Брюном. В основе концепции – видение современного мира в тесном синтезе взглядов группы и режиссерско-продюсерской команды.
Для сценической постановки шоу использованы новейшие мультимедийные технологии, которые познакомят вас с загадочными локациями и существами, а также позволят приблизиться к артистам гораздо ближе, чем это можно представить. Долгожданные новинки и проверенные временем хиты группы будут исполнены в сопровождении уникального видеопроекционного контента, созданного российско-дубайским агентством светового дизайна MEDUSE и его главным видеохудожником Nauar Bitar. 
И пусть название вас не смущает - такого шоу вы ещё никогда не видели!

Расписание тура: https://vk.cc/99u7eU ЕЩЕ ОДИН ТУР:

[club164923928|23 марта – Минск, Минск-Арена]. Билеты: https://vk.cc/8uuadT
[club175925914|06 апреля - Новосибирск, Экспоцентр]. Билеты: https://vk.cc/99o00U
[club175732465|07 апреля – Екатеринбург, Tele-club]. Билеты: https://vk.cc/8RESyi
[club175841432|12 апреля – Ярославль, Горка]. Билеты: https://vk.cc/8RETfL
[club175762307|14 апреля – Нижний Новгород, Юпитер]. Билеты: https://vk.cc/8RF0KY
[club175757047|16 апреля – Тамбов, Atrium]. Билеты: https://vk.cc/8REUVx
[club175773624|17 апреля – Тула, ДК Тулмашзавод]. Билеты: https://vk.cc/8REW42
[club164923946|20 апреля – Москва, ВТБ Арена Динамо]. Билеты: https://vk.cc/8R0WYh
[club164923963|18 мая – Санкт-Петербург, СК Юбилейный]. Билеты: https://vk.cc/8uuc1v Друзья, на концерт в [club164923928|Минске] продано уже 85% билетов на танцпол. 

Торопитесь за последними. Совсем скоро их может совсем не стать: 
- bit.ly/tancpol_ticketpro 
- bit.ly/tancpol_bezkassira #volski #lsp Новый мини-альбом от группы [club43223100|Грязь]  Клипу "Бэйби" исполнился ровно год

Песня в Apple Music: https://apple.co/2Fj9GSS [club164923928|Минск], мы упорно движемся к нашему первому стадионному солдауту. Уже продано 70% билетов на танцпол и с каждым днем их становится меньше. 

Торопись приобрести последние, ведь скоро билетов может не стать: 
📎 bit.ly/tancpol_ticketpro 
📎 bit.ly/tancpol_bezkassira  [club71966289|The Flow] попытался разобраться, что вообще здесь происходит 

https://the-flow.ru/features/lsp-instagram-stihi-pro-basketbol   До нашего большого концерта в [club164923928|Минск-Арене] остался всего месяц. 

Торопись за билетами. Их с каждым днем все меньше и совсем скоро может не стать: goo.gl/quwBne   Наш канал на Youtube перешагнул отметку в 900 000 подписчиков. Еще одна сотня и вас будет миллион. Спасибо, друзья! 😍

Подписаться на наш канал можно по ссылке: https://goo.gl/Pzs7Lx Ровно за 2 месяца до концерта в [club164923946|Москве] мы продали все билеты в танцевальный партер. Больше они добавляться не будут. 

Настоятельно рекомендуем бежать за билетами, которые еще есть в продаже. Их также осталось немного: vk.cc/94Aa2d  Клавишник ЛСП, Пётр Клюев, выпустил новый сингл Друзья, за 3 месяца до нашего большого концерта в [club164923963|Санкт-Петербурге] осталось всего 200 билетов на танцпол. Рекомендуем поторопиться с приобретением. Уже скоро их может совсем не стать!

Последние билеты на танцпол: https://vk.cc/94lASo
Билеты на трибуны и в VIP-ложи: https://vk.cc/8VqrKg    Дорогие товарищи продюсеры!
Мы открываем почту для ваших работ - битов, аранжировок и т.д. - pigzandkatz@gmail.com
ОГРОМНАЯ ПРОСЬБА - НЕ СТОИТ слать нам свои работы, если вы только недавно начали писать музыку
Присылайте свои работы только если у вас есть большой опыт и уверенность в собственных силах; отнеситесь с уважением к нашему и своему времени, ведь если вы будете присылать нам поделки низкого качества, из-за них могут остаться незамеченными действительно талантливые люди.
Спасибо!  «Патрон» уже на 8-ом месте в BOOM. Спасибо! 😍

Слушать трек: https://vk.cc/91TOBS   "Патрон" появился в Apple Music: https://apple.co/2tlfFPs Посмотрели уже нашу документалку о группе? Что более всего впечатлило?  Новый мерч к треку "Патрон" уже можно приобрести в нашем официальном магазине [club163044769|Piggy Shop].

За дизайн спасибо [id42691649|Александре Широбоковой] Премьера трека: [club30314549|ЛСП] x [club1212665|25/17] – Патрон

Слушай в BOOM: https://vk.cc/91TOBS

Музыка: [id28993602|Tune Crashers], [club27408759|Pixelord]
Сведение / Мастеринг: [id67946522|KamaZ]
Режиссер: [id200681866|Егор Князь]

Ближайшие выступления: https://vk.cc/8Sddp0 Наш музыкант, [id6244051|Пётр Клюев], завел свой канал на Youtube.

Подписаться можно по ссылке: https://bit.ly/2GD7Xbh По информации издателя [club57470516|RDS Records], песня "[club30314549|ЛСП], [club18022279|Feduk], [club23482802|Егор Крид] – Холостяк" уже перешагнула отметку в 30 миллионов стримов на музыкальных площадках. А это значит, что сингл стал мультиплатиновым на территории России.

Спасибо, друзья! Без вашей поддержки этого бы не случилось! ❤ Ростом невелик мой батя,
В жизни не стучал мячом,
Но зовут, как Вэйда - Вадик -
И он тоже чемпион,
Хоть был к спорту без претензий.
Завершил карьеру поздно...
Пожелать счастливых пенсий
Я хочу обоим звёздам!  25 миллионов просмотров на клипе "Холостяк"! Спасибо, друзья 😍

Подписывайся на наш канал на Youtube: https://goo.gl/Pzs7Lx  4 года нашему мини-альбому «Romantic Colegtion»!  [club71966289|The Flow] тоже ждет наш альбом.

https://the-flow.ru/features/albomy-kotorye-zhdem-v-2019 Новости от организаторов нашего [club164923946|московского концерта в ВТБ Арене]: самая большая по объему партия билетов уже подходит к концу. Ориентировочно с 1-го февраля грядет повышение цен. 

Торопитесь приобрести самые выгодные билеты: vk.cc/8VJySq

P.S. Кстати, сегодня еще и ровно 3 месяца до нашего выступления! Поздравляем [id19765815|Дениса Астапова] с победой в голосовании на [club71966289|The Flow]! Хотя до нашего большого стадионного выступления в [club164923963|Санкт-Петербурге] еще аж 4 месяца, на него уже продана половина билетов. 

Рекомендуем поторопиться с приобретением! Уже скоро их может совсем не стать. 

Все точки продажи билетов здесь: https://vk.cc/8uuc1v 3 месяца до выступления [club30314549|ЛСП] в [club175773624|Туле]!

Билеты: https://vk.cc/8REW42 Осталось ровно 3 месяца до концерта [club30314549|ЛСП] в [club175757047|Тамбове]!

Торопись за билетами: https://vk.cc/8REUVx Наш клип "Коктейль" перешагнул отметку в 5 миллионов просмотров на Youtube.

Пересматриваем здесь: https://youtu.be/0tdadbpU1Dw  3 месяца до нашего большого выступления в [club175762307|Нижнем Новгороде]!

Торопись за билетами, пока они недорогие: vk.cc/8TQ7Wf Ровно 3 месяца до концерта [club30314549|ЛСП] в [club175841432|Ярославле]!

Успей купить билеты до повышения цен: https://vk.cc/8Uuc5T  Сегодня 5 лет исполняется нашему альбому «ЁП» Второе место в мировом рейтинге Genius 🤘

Спасибо, спасибо, спасибо! ❤️ Наш с [club123675921|MORGENSHTERN]'ом трек вышел на первое место в топе Вконтакте. Спасибо, друзья! ❤ [club123675921|MORGENSHTERN] x [club30314549|ЛСП] – Зеленоглазые деффки!

Альбом [club123675921|MORGENSHTERN] – "УЛЫБНИСЬ, ДУРАК!" уже в BOOM: https://vk.cc/8NRDbD 
Весенний тур [club30314549|ЛСП]: https://vk.cc/8Sddp0 Пускай все неудачи останутся в прошлом году, а всё приятное приумножится в наступившем. С Новым годом!  Площадки всё больше – ставки всё выше

[club164923928|23 марта – Минск, Минск-Арена]. Билеты: https://vk.cc/8uuadT
[club175925914|06 апреля – Новосибирск, Экспоцентр]. Билеты: https://vk.cc/8RERky
[club175732465|07 апреля – Екатеринбург, Tele-club]. Билеты: https://vk.cc/8RESyi
[club175841432|12 апреля – Ярославль, Горка]. Билеты: https://vk.cc/8RETfL
[club175762307|14 апреля – Нижний Новгород, Юпитер]. Билеты: https://vk.cc/8RF0KY
[club175757047|16 апреля – Тамбов, Atrium]. Билеты: https://vk.cc/8REUVx
[club175773624|17 апреля – Тула, ДК Тулмашзавод]. Билеты: https://vk.cc/8REW42
[club164923946|20 апреля – Москва, ВТБ Арена Динамо]. Билеты: https://vk.cc/8R0WYh
[club164923963|18 мая – Санкт-Петербург, СК Юбилейный]. Билеты: https://vk.cc/8uuc1v Группа [club30314549|ЛСП] стала интернет-артистом года по версии зрительского голосования [club17309915|Love Radio]. Спасибо за лояльность, друзья! ❤

Ознакомиться с полным списком победителей можно по ссылке: http://www.loveradio.ru/new/106177.htm C [club2242436|The Maneken] в Киеве   Олег ЛСП подводит итоги года в новом подкасте от [club83611214|Дани Порнорэпа]: https://apple.co/2pUPz4q 20 миллионов просмотров на «Холостяке»!
Спасибо за поддержку, друзья! 🖤 Лучший подарок на Новый год – мерч любимой группы!

Приобрести всю одежду из [club163044769|Piggy Shop] можно только на нашем официальном сайте: https://lspofficial.ru. Олег ЛСП вместе с Игорем Знаменским комментирует матч NBA между лидерами Восточной конференции – Бостон Селтикс и Милуоки Бакс. Украинские воспоминания by [id200681866|Егор Князь] Посмотрели уже наш фильм? Как вам? [club30314549|ЛСП]. Ирония судьбы, или Tragic City.

В Tragic City дела идут своим чередом. Мальчишка Гарик настолько же ненавидит это место, насколько любит свою сестру, тонущую в порочном водовороте его зловонных трущоб. Герой жаждет возмездия и ради этого готов прибегнуть к любым, даже самым жестоким мерам...

Производство: Doroga production - https://dorogafilm.com https://www.instagram.com/doroga_film/ Ближайшие выступления группы [club30314549|ЛСП]:

[club164923928|23 марта – Минск, Минск-Арена]. Билеты: https://vk.cc/8uuadT
[club164923946|20 апреля – Москва, ВТБ Арена Динамо]. Билеты: https://vk.cc/8NLc3C
[club164923963|18 мая – Санкт-Петербург, СК Юбилейный]. Билеты: https://vk.cc/8uuc1v

Рекомендуем покупать билеты заранее. Всем их может не хватить! 